<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Schwyz on nazifrei.ch</title><link>https://nazifrei.ch/tags/schwyz/</link><description>Recent content in Schwyz on nazifrei.ch</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-ch</language><lastBuildDate>Fri, 29 Jul 2022 10:00:15 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://nazifrei.ch/tags/schwyz/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Nazi-Outing #11 - Newil Bleiker</title><link>https://nazifrei.ch/post/outing-11-newil/</link><pubDate>Fri, 29 Jul 2022 10:00:15 +0200</pubDate><guid>https://nazifrei.ch/post/outing-11-newil/</guid><description>Name: Newil Viktor Bleiker Geburtsdatum: 24.06.1994 Adresse: Wisshaltenstrasse 18, 8862 Schübelbach Telefon: 079 486 16 22 Social Media: @13_ne (Instagram) Newil Bleiker, der Gitarrist der Deathmetal Band Hyperium, tauchte erstmals an der Schwurbeldemo in Winterthur im September 2021 auf. Im Möblein der Jungen Tat ist er mit einem Resistend Shirt zu sehen, einer Nazi-Sportklamottenmarke, welche dem Reebok Logo mehr als nur gleicht. Newil ist sehr zügelfreudig, und wohnt aktuell in Schübelbach.</description></item><item><title>Nazi-Outing #6 - Simon Inderbitzin</title><link>https://nazifrei.ch/post/outing-6-simon/</link><pubDate>Sun, 01 May 2022 10:00:15 +0200</pubDate><guid>https://nazifrei.ch/post/outing-6-simon/</guid><description>Name: Simon Inderbitzin Adresse: Nordring 11, 8854 Siebnen SZ (zusammen mit dem Nazi Timo Germann) Geburtsdatum: 22.02.1996 Instagram: simi.ind (alt: emil.edelweiss) Simon Inderbitzin ist schon seit vielen Jahren in der Nazi-Szene aktiv. Wie sein bester Freund Andy Schnellmann ist auch Inderbitzin bei der Kameradschaft Heimattreu (KHT) und Anwärter/Mitglied bei der Zürcher Sektion von Blood &amp;amp; Honour. Ausserdem ist Inderbitzin bei der Nationalen Aktionsfront (NAF) die rechte Hand von deren Führer Marc Seiler.</description></item><item><title>Nazi-Outing #3 - Andreas "Andy" Schnellmann</title><link>https://nazifrei.ch/post/outing-3-andreas/</link><pubDate>Sun, 10 Apr 2022 10:00:15 +0200</pubDate><guid>https://nazifrei.ch/post/outing-3-andreas/</guid><description>Name: Andreas &amp;quot;Andy&amp;quot; Schnellmann Adresse: Fabrikstrasse 8, 8854 Siebnen SZ Auto: SZ 115 201, schwarzer Honda Handy: 079 837 89 42 Instagram: waldgaenger_ Ob Andy Schnellmann noch immer Unteroffizier bei der Schweizer Luftwaffe ist, bleibt wohl für immer das Geheimnis der Armee. Auf jeden Fall ist Schnellmann noch Mitglied der &amp;ldquo;Kameradschaft Heimattreu&amp;rdquo; (KHT). Diese gewalttätige Neonazi-Gruppe ist seit ca. 2014 in der Region Ausserschwyz aktiv und faktisch ein Unterstützerverein von Blood &amp;amp; Honour, wo Schnellmann mittlerweile ebenfalls Mitglied ist.</description></item><item><title>Nazi-Outing - Oliver Rothacher</title><link>https://nazifrei.ch/post/altes-outing-oliver/</link><pubDate>Tue, 09 Jun 2020 10:15:00 +0200</pubDate><guid>https://nazifrei.ch/post/altes-outing-oliver/</guid><description>Name: Oliver Rothacher Adresse: Fabrikstrasse 8, 8854 Siebnen SZ, (alt: Büelhalde 13, 8317 Tagelswangen ZH) Geburtsdatum: 22.02.1995 Telefon: 076 402 15 13 Arbeitsort: Schwimmbadtechniker bei Pool Profis, Seefeldstrasse 2, 8610 Uster Social Media: benjamin_von_apfelbaum Vor kurzem erhielt ein Mitglied der Nationalistischen Jugend Schweiz (NJS) ein Hausbesuch und eine letzte Warnung (https://barrikade.info/article/3563). Dem Nazi wurde klar gemacht, dass seine Identität offengelegt wird, wenn er und seine Kameraden nicht sofort mit ihren Sachbeschädigungen und Diebstählen in Winterthur aufhören und ihre Gruppe auflösen.</description></item></channel></rss>